### Schéma


- Titre : Synthèse du Séjour de Résumé par séquence anonymisé
<br />



- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM_EPMSI, RIP_NUM`=> table [T_RIPaaFB](/tables/T_RIPaaFB)[ `ETA_NUM_EPMSI`, `RIP_NUM` ]<br />

 
### Liste des variables

Nom | Type | Description | Règle de gestion
-|-|-|-
`ETA_NUM_EPMSI`| chaîne de caractères |Numéro FINESS e-PMSI||
`FOR_NUM`| chaîne de caractères |Numéro de version du format de SRPSA||
`ETA_NUM_TWO`| chaîne de caractères |Numéro FINES géographique||
`RIP_NUM`| chaîne de caractères |N° séquentiel de séjour||
`COD_SEX`| chaîne de caractères |Sexe du patient||
`SEJ_DUREE`| nombre entier |Durée couverte par les séquences||
`SEJ_NBJ`| nombre entier |Nombre de journées de présence ||
`SEJ_FINI`| chaîne de caractères |Indicateur de séjour terminé||
`HOS_TYP`| chaîne de caractères |Type d'hospitalisation||
`SOR_MOI`| date |Mois de la date de sortie du séjour||
`SOR_ANN`| année |Année de la date de sortie du séjour||
`ENT_MOD`| chaîne de caractères |Mode d’entrée||
`ENT_PRV`| chaîne de caractères |Provenance||
`SOR_MOD`| chaîne de caractères |Mode de sortie||
`SOR_DES`| chaîne de caractères |Destination||
`TYP_GEN_RSA`| chaîne de caractères |Type de génération automatique du RPSA||
`SEJ_NBJ_CPLT`| nombre entier |Nombre de journées de présence en hospitalisation complète||
`SEJ_NBJ_PARTL`| nombre entier |Nombre de journées et demies journées en hospitalisation partielle||